有冇人想一齊玩 美服 夢之樂章/精靈樂章?

最近幾個月放假好悶 心血來潮想玩返細過為之瘋狂過既DJO

(響度順便屌一屌 GC同Alta兩間垃圾代理，我屌晒你地老母)

台服個物價貴到唔想玩...但另一邊美服就價廉物美，所以入左美服坑

想問會唔會有人想一齊玩返?
如果有，可以順便入一入呢個discord :

最近玩緊 宜家66lv

入gp一齊傾

Push 一下， 而家group裏已經有10幾個香港人，有興趣快啲黎一齊玩啦~

push